黃子華有冇同佘詩曼做過愛

有
冇

處女

子華咁charm, 喺女都衝埋去

你信？
你話子華係處男我就可能信